今次空城計其實好成功， 個個都留係屋企，30幾度著件制服肯定焗到 hihi ！

焗臭汗啦你地！

五毛 loser: 香港人又輸

又贏

根本就唔洗同班警犬一般見識

無人送頭係成功嘅

善用起底功能

拉